[世界第一]有冇人睇到heidibb做做下直播走左去

頭先睇返尋日Yahoo live，Super Girls去做嘉賓，貽興王問佢地兩個朋友鍾意一個男仔點算，Heidi一聽到就西晒面，過一陣仲發老皮走撚埋，個個望住佢O哂咀，唔知係咪特登夾埋架呢

睇11:40

好撚尷

個post好似小咁D野

隻腳真係無敵